［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

以下嘅黃Channel
根據此黃藍Youtube 資料庫

第一
黃Channel 有超過二百個甚至有三百個
只要每個頻道互相Subscribe 每一個頻道已經多咗二三百個訂閱
對小眾YOUTUBER嚟講已經係極大嘅幫助

第二
要人逐個喺Drive 嘅 YouTube Link 到㩒入嗰channel 再㩒訂閱
已經令好多手足卻步
而我發現咗個方法可以極速訂閱黃Channel 再開埋鐘仔
方法於下圖展示

超簡單：喺手機App 入面搜尋 HKMICRONEWS 再㩒入頻道 就睇到晒全部黃CHANNEL （持續更新）
呢個係小弟開嘅黃Channel 大家放心搜尋
我用呢個黃Channel 訂閱晒資料庫入所有嘅黃Channel
大家透過呢個方法就可以極速訂閱大量黃頻道

小弟黃Channel 嘅證據：

之前小弟整嘅黑警濫暴 Playlist

勿忘 10 。1 對手足心口開槍

大家用呢個方法訂黃頻道同時都可以
Subscribe 小弟

最後
黃藍YOUTUBE 大戰正式開打

唔係咁樣做埋俾你都唔做嘢下嘛？
大家推我上咗
光復香港 時代革命

推

幫推

樓主 好聰明 咁都諗到

唔係唔做翻啲嘢下嘛？

PUSH

啱啱諗住幫屋企人subscribe 逐個逐個嚟好麻煩 咁啱就見到呢個post

幫手推

啱呀 幫自己屋企人Subscribe 晒

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

笑波子

樓主好有心

push

Auman出左片啦，不過comment唔到，唔緊要
佢講左個重點出嚟
就係不停逼某某去表態，係害多於利嘅做法
所謂「連衛兵」嘅稱呼，就係因為出現左呢個好奇怪嘅風氣
要搞大黃圈YT戰線，就要拋棄呢個風向

應該係要對已知嘅黃Youtuber大大力支持

唔去質疑未知係咪黃嘅人
「殺敵50損己1000」

Auman多謝你！

支持樓主

真係喺黃Channel 嗰List 度
如果佢之後改咗
我會跟住改

麻煩各位幫手推上熱門

推！！
手足好嘢 ，資訊戰廢老一定輸！！！

堆，已做

推上去

幫手足推

strong post要支持

留名

有啲follow唔落手

開多幾個分身follow算

strong post 要到上熱門

拿拿聲整先

一定要上熱門

方便 快捷

甴近平

冇問題

係咪大家已經放棄網絡國際戰線？

Pish

Right

推呀

點解咁難推

同我上熱門呀

一定要多啲人知

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

好波

記得刷views
開新play list->加曬啲黃ytber 嘅片落去->咁播放就會自己播到落尾
順便幫佢地賺廣告錢
Eg出街前開電腦㩒播片先出門口，總之你唔用部機就攞黎播片

上熱門呀

推上熱門

Push

原來可以咁

港實測真係黃？ 東方嫁喎

呢個方法好！

Thx bro

呢個一家要做

連網軍都輸香港玩撚完

done it!

幫你再推！有多啲人知

有無 apple 版 ?

好有用，幫推！

推呢個，非常高質，入面暗藏好多細節，成個衰仔樂園x1984咁

好撚正 推

求幫推

推推

熱門

.

Push ..

連登好似俾人攻擊𡁵
大家頂住 推

實用

我係用IOS

辛苦晒 方便好多

多謝巴打既list

繼續推

香港獨立，唯一出路

幫推 呢條戰線好難打
要更加努力打

已訂閱全部！

search 唔到

開住playlist做嘢

推！

推！！

全部都係？

有上限嗎？

有D唔係好似

Done

Mira係黃㗎 ig story 有屌過黑警

港實測好似係東網旗下

笑波子係黃？

Pishhhh

p 牌仔推唔到

試吓啲字痴住
HKMicroNews

Ok，推呀

好有心

推
香港獨立

香港獨立

暫時跟資料庫
當佢係黃先
迫到佢表態都好

感謝巴打
而家就整

有用 推

樓主個channel list有漏
建議再check多次

辛苦曬

再推 subscribed

港。實測 白粉報㗎喎

【TWITTER 暗藏 YOUTUBE 戰線？！？！】跟進黃標事件！

港實測係東方喎

暫時係跟嗰資料庫
會持續更新

Subscribe 到一定程度就甘

點搞？

港實測東網架屌扮黃主攻年輕人市場

梅川伊芙台南人

跟住做

資料庫幾時會update?

唔好再幫東方壯大網絡影響力
佢已經搞到藍屍搭巴士唔戴口罩

港實測係東方日報
咩料

我開頭一次過訂閱好多都係咁
要等幾個鐘先再訂閱得
手足你已經出咗一分力 可以抖吓
等幾粒鐘再戰

lm

再推

Puhs

搞掂
好多好嘢睇

P

唔該曬！ 勁方便😎😎

Pushhhh
Never forget 721

721 831 101 1111

Pish!!!

推一推！！

01:07 更新咗

再訂閱多咗新嘅頻道

同時有好多人反映 港。實測 係東方嘅
所以我頻道已經取消咗訂閱

點解呢個po咁少人睇到

點解樓主會subscribe 852郵報

同我入翻熱門

pish

開心完肺白警要繼續推行動post

Thanks 巴打
推

開完香檳做返D 正經野先， 即刻開工
樓主好波， 推推推

樓主check check

港實測唔係白粉旗下咩

正 推

感謝樓主

推啊

樓主你個channel 啲subs有冇又升又跌
我見有個係你subscription list 入面嘅channel又升又跌

港實測係黃
但背景係東方報

Chilli Lucas - 智利仔 時事
cheap 台灣 文化歷史
小悠Yuu 遊戲
Henry lam 模型
3i Game 遊戲，玩具
魚波 Yu Ball 電單車
19玩具頻道 玩具
Ordinary Gaming Studio平民遊戲工作室 遊戲
Rational Football Analysis理性分析 足球
Claudia Koh 音樂
晴天林 音樂
高登音樂台 HKGolden Music 音樂
WHIZOO 生活 前STAKK
JG野人 生活
大仁生活 親子生活
BillyGoOut 比利出走活動組 生活
無料案內所 日本生活文化
屎萊姆的3次元 生活
屎嫂程程
arhoTV SUNNY 生活
Samuel Ho 科技
maviskuku 雞蛋妹 生活
零製作 遊戲
Van仔 遊戲
正宗教練 籃球
黎特 KNIGHT 音樂，創作
希治閣遊戲情報科 遊戲
阿聲(singsing524) 生活
umoviegroup 司徒夾帶 音響
odyleung 汽車
有好多好多我知係黃但未睇過，一個大ｃｈａｎｎｅＬ 每個成員都各自開ｃｈａｎｎｅＬ

tui

Professor Powpow
唔想夜晚睇YouTube俾佢嚇死

幫推 !

發現自己已全部訂閱, 一個都冇少

跌出咗熱門
手足們一齊推翻上去

我黃架，我黃架

pp

push!!!

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

文宣戰真係好重要！

P牌

留言聽日整
721!!!

好好用
但唔知係咪一次過subscribe太多channel，之後再撳個啲都subscribe唔到

呢條都幾正 推！！！！

推吖

pudh

有機會 有啲youtube仲自動幫你unsubscribe返

其實想講好耐。。打youtube戰線最有效既方法

推，雖然YouTube好奶共，黃色陣營好多片都被黃標，但寧願最後徒勞無功也不選擇無動於衷

得一千訂閱 200萬人去撚左邊？ 推！

佢話我too many recent subscription

加油

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers

樓主加埋呢堆
無限感激
721831101

CLS!!
C=comments
L=like
S=subscribe

INTENSE!!!!

推推推

訂閱唔哂， youtube訂閱係咪有上限？

推，多謝手足

喂正

加得太多會error?

好多

加油呀，youtube戰線！

Bump

推呀 一齊follow

Lizzy Benjamin

Ios好似冇？

VERY GOOD

benja & momo
asha

藍㗎

721
陳浩天 和平獎

勁呀！推！

見gif個陣有港實測仲諗緊呢篇係咪伏嚟

辛苦晒

樓主幫盡左啦
香港人行多步啦

721

Push有我係入面！

推一次，光復香港近一步

係咪只須推黃YouTube channel就夠？人的時間、專注有限，開條channel唔難，如果要一直追藍channel report，會分薄對黃channel的關注，當然槍打出頭鳥，好似藍店咁，特別針對美心、富臨、360，或者出賣手足嘅，其餘時間只專心搵黃店

anyways, 多謝樓主幫手整理

DIU 一口氣SUB太多, 唔俾我SUB住

推，唔係咁簡單都唔做呀？

好方便！多謝樓主幫手整理

快到被YT rate limit咗

push 大家都支持下我

支持

堆爆佢！真香港人channel

正啊

正🤘🏻

subscribe like share

明明咁多人推都上唔到熱門？

掂

推上熱門呀

幫老豆老母整埋

樓主，我發現啲訂閱會自動取消
可能因為一次過訂太多
我見有啲channel嘅subs又升又跌

推呢個 方便又快捷

係 因為而家Youtube 會有自動退訂
所以需要大家keep 住留意有無退咗訂就訂翻
我自己嗰頻道啲訂閱數量都又升又跌

大家可以幫老豆老母整埋呀

係咪因為唔係同時推所以上唔到熱門

我諗解決方法係要睇一睇條片先

Push!!!

［請廣傳］呢條影片教你好快咁訂閱黃絲頻道

麻煩各位手足Share 條片俾屋企人
尤其是支持黃絲但唔睇連登嘅親戚朋友

抱歉，發生問題。
您最近訂閱了太多頻道，請過幾個小時後再試一次。

依個方法太爽，一次過follow
唔係咁易既野都唔做呀

正呀喂 快啲推

唔知係咪㩒太快，㩒㩒吓subscribe 唔到

不過都已經唔少

建議大家先subscribe 咗自己鍾意嘅先，因為subscribe 太多要等幾個鐘先可以再㩒

點解推唔郁

上唔到熱門㗎點解

推介個香港本土科普channel
Youtube: 香港Science寺_HKScienceTemple
Ig: hkscience_temple
早係6月有表態
最近有用科學角度講解武漢肺炎

Channel 傳送門：

一個鐘前訂閱咗

上熱門

其實廢老先誇張 唔理乜都周圍share...
傳得好快 好似武漢肺炎咁

推！！
希望不斷更新黃既youtuber!!!
有d 金黃仲未上榜

推介呢個 channel
最新條片寸藍絲、上年6月前講土地問題，不過個畫面有啲核突食飯嗰陣唔好睇

又拍吓啲敎學

Thu

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

訂閱咗
G持
另外建議手足循例都去黃藍YouTube資料庫嗰邊報翻料

例如呢？

佢哋用口講
我哋用喺網絡講

持續更新㗎
幫手推上熱門呀

唔係架...佢地d請廣傳好撚癲
一收到就share左先睇 唔理講乜資訊
好癡線架

我地真係要養成like同share既習慣 雖然我都少
不過越來越多share比其他朋友

有呀我已經訂閱咗好多黃youtuber
講土地問題嘅就係呢條片 係劏房個洗手盆食盆菜好撚痴線我食緊飯睇個畫面真係有啲核突 但睇得出幾用心拍

好多藍絲都冇讀書 好容易俾content farm呃 所以佢哋今時今日都仲支持政府

所以我都整咗個請廣傳...
睇翻Pin 咗嗰個回覆

但玩王者榮耀、pubg 係咩玩法？

一直都喺訂閱List 之中

唯黃是用

hi手足，
我係個excel表owner，
想同你合作一下，
搵一搵我啊。
ig yellowyoutubehk

已DM

Lm

Sub太多，error左

正呀
黃色Youtube 圈 要快高長大

緊急!
我發現淨係我個頻道就已經有100退訂
YouTube 真係好狗
需要手足們密密㩒

Youtube真係正一仆街 幾十幾十咁退

要大大力推Post呀

asha玩抖音死不悔改已unsubscribe
benja & momo衰咩？

巴打方法有用，快好多

P牌推

大家幫手推

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

Push thx!!!

多啲人一齊幫手推

樓主出去share下。我推住先

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

bump

Subscribe曬佢！

有啲真係唔知點解係黃
係咪非藍就會入個list?

我係跟黃藍Youtube 資料庫
佢應該有某種原因證明係黃
會持續更新

[黃藍Youtuber] 訂閱 v.s. 睇片，做邊樣先好？

大家唔好訂閱完就走，要幫手睇埋片推高熱門

樓主 可唔可以試吓整黃色youtuber片嘅playlist

可以一戰 不過要啲時間

唔該晒 如果需要我都可以幫手

Pushhhhh

puah

推！！！！

不過一次過唔可以sub得太多
要分開sub

睇片+Like+Comment+Share

p牌無力一推

好文 推上熱門

好有用 一定做 辛苦晒樓主整合咁多野

推你

ok

開政事台易上啲

見有手足搵佢訂口罩
比啲骨氣啦唔該

？？

屎萊姆係黃

Tui

係
佢情況有啲似達哥

訓前一推

正!!!

done

商機無限之。醫護集體大移民

Benja道左歉啦

Benja同條㗎妹唔係黃㗎 做人又無品 唔好幫佢賺訂閱呀

入面有rock哥既。。。

rock 哥有咩問題

港實測係東方日報㗎

已訂閱！

開咗新Post
大家喺呢邊幫手推
麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

有啖好食都係黃架 不過比較低調

想開一個黃既youtube channel 可以點做

話佢幫呃人網賣廣告wo

點解黃list有屎萊姆？

18年有送中條例

依家黃既定義係送中條例之後先計？
佢淘寶開箱咁多年 荼毒咗幾多香港人
完全唔覺得佢有咩質素入黃list
睇返佢 係英皇完約先表態 大約9月
傻既都知咩事啦

請支持黃絲記者頻道

歡迎懲罰

大佬去到笑波子個到已經唔想再拉落去....

Benja momoko係藍藍藍藍藍呀

push~~

開咗新Post 喇
麻煩手足們去嗰邊幫手推

PISH

推!

推，辛苦晒🙇‍♂️

點會垃圾屎萊姆都on 黃list

不論光譜 唯黃是用

多個朋友好過多個敵人

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

係喎！多謝樓主！
我逐個逐個㩒入去真係搞咗好耐